iPhone 12 and 12 Pro 有實測了，終於睇到係咩色藍

林鄭咁777